Minecraft 一週年 24小時休閒生存伺服器 1.12.2 正版/開心版 有白名單

正版 / 開心版 版本: 1.12.2 有白名單 (keep update最新版本)
IP: kinglam.mcph.eu

規則:
盡量唔好亂搞人, 唔比玩Lag機野, 多謝合作

** 一律禁止 大型紅石機關, 大型紅石FARM,
鐘意玩紅石既玩家適可而止, 一下起兩下止, 唔好太過份
如果紅石方面情況唔樂觀, ADMIN將會用各種手段針對處理玩大型紅石既個別玩家

玩法:
係唔破壞規則既前提下, Relaxing Survival 輕鬆簡單開心玩 不羈放縱愛自由

現時 Server Setting :
防打火機火, 防行雷火, 防熔岩火, 防CREEPER爆, 防TNT爆, 防凋零爆
PvP設有開關, 正常情況係關, 打/pvp就會開
本牌鎖箱 (輸入 /lockette 3 名 ,就可以係你lock左既箱度加你朋友名)
紅石保護 (現時保護級別係 釣魚機可正常使用)
暫時無其他指令用
主世界玩家死亡不掉落身上物品
地獄, 終界玩家死亡會掉落身上物品

** 有關領地(桃源計劃) 既疑問, 請期待1.13 SERVER更新 & 1.13新POST
** 有關其他新功能設定, 請期待1.13 SERVER更新 & 1.13新POST

現在既SPAWN:

** 1.13更新將會用新SPAWN, 到時新SPAWN會有傳送門連接現在既SPAWN同領地及玩家居住既集中地
** 新SPAWN詳情請期待1.13 SERVER更新 & 1.13新POST

主要招募對象:
對Minecraft既輕鬆休閒簡單生存玩法有愛既玩家

** 如果鐘意搞破壞, 騷擾其他人, 國戰PVP, 公會, RPG, MOD模組, MINI GAME 既玩法, 依度就唔岩你了可以上一頁

加入方法:
係Post度留Game名 或 用自己既方法搵到ADMIN加你
(玩家群組既 遊客頻道 留名 將不被接受申請)

加左白名單之後入Game打/register 設定密碼 確認密碼
下次再玩個時打/login 密碼

IP: kinglam.mcph.eu

2017至2018舊POST LIST:
2017舊POST 1月~2月:
2017舊POST 2月~3月:
2017舊POST 3月~4月:
2017舊POST 4月~6月:
2017舊POST 7月~8月:
2017舊POST 9月~10月:
2017舊POST 10月~1月:
2018舊POST 1月~2月:
2018舊POST 2月~6月:

等緊1.13更新 , 新SPAWN還在建設當中. . .
非常歡迎上年有玩既玩家回歸

新加入第一次玩既玩家請期待黎緊SERVER既更新,
更新後將會有福利非常適合新玩家使用

Name: venom snake

一個名定兩個名黎, 如果係一個名就ADD唔到有空白鍵既名

南灣地盤佬留名

樓主睇漏咗我

頭先掛住開新POST

唔緊要其實係我留言個位太尷尬

幾時先會有人玩 modded server

留左名先

求加

留名

HenryHY 求加

記住留GAME名既時候, 大細階一個字都唔好比錯,
唔係就ADD左你比錯既名你只會入唔到

1樓已經講左

** 如果鐘意搞破壞, 騷擾其他人, 國戰PVP, 公會, RPG, MOD模組, MINI GAME 既玩法, 依度就唔岩你了可以上一頁

ADDED , 大細階無比錯既話可以入得

snake

ADDED

lm

坐地鐵坐到瞓著咗

嗰兩條落舊村嘅線都講十幾廿分鐘

between 上個post舊村睇落都幾有feel

好似無盡頭咁

我剩係整個站都整好耐 佢哋掘路真係辛苦曬
不過之後搬spawn舊村就898

好似話整咗八粒鐘

其實舊村個站我仲整咗另外四個預留月台for expansion 不過睇嚟冇用啦 搬埋spawn直情荒廢

然後過幾年又轉

通常都係坐完就掛機上網 10分鐘之後再番黎

所以我咪瞓著咗

會唔會add tp spawn呢啲command㗎？

黎緊SERVER 1.13更新有考慮加有COOL DOWN既 /SPAWN (可能隔10-30分鐘只可以用1次)

Name: TamsonBro

thx

幫朋友留名
NAME: tungg2010

name:BaLaBababa

name:iiiii
同女友玩
thx

想玩返世界地圖ser 好正 羅馬國民

德國人 世界ser係我第一個玩既ser所以好深刻

好想有人開返
我地挖左條軌道 5分鐘直通荷蘭

4k

4k

4k

Lm:

見到我間垃圾屋

Thank you巴打

好懷念 成幾年無玩minecraft
好中意玩redstone同command block

上圖係preview, send錯link

chujai730 求加

麻煩師兄

D3N1V1C3

個spawn每次去睇都覺得好靚

黎緊既新SPAWN希望可以整得更加好

IamArYin
唔該晒樓主

巴打可唔可以講下點cap 咁既圖？

THX!!

感謝

long time no see 成年無見

麻煩巴打

Please also add : GODPeter

hapshapshapsss
唔該哂

Ricky419

本來預定1.13更新, 而加既主世界未探索既地方有機會係更新後出到1.13新地形,
但近日發現有某玩家故意周圍開未探索地方, 所以預計1.13會係保留原主世界既前提開多張新生存地圖, 地獄終界將會連接 新開既新生存地圖

地獄終界將會連接 新開既新生存地圖 <-- 唔係幾明
姐係響原世界入左地獄門, 出番黎就係新世界

咁咪冇得用地獄響主世界fast travel?

新村招募新玩家加入
可以係舊村(雪地) 坐鐵路站到新村
如有需要可以係GAME入面問下人
大多數新玩家都已經加入我地既新村!
歡迎新血 前提唔好亂破壞任何野...

我只能夠向玩家承諾保留而加既主世界, 同埋有傳送門由新地圖去而加既主世界,

至於係新地圖開左之後唔可以係而加既主世界FAST TRAVEL,
而加既主世界係更新1.13後未必出到1.13既新地形, 就算出到新地形都要去到好遠好遠,
所以係而加既主世界FAST TRAVEL係毫無意義, 去新地圖行兩步就有新地形,
新地圖係上面張相已經有傳送門連接而加主世界既主要地方

spawn係指雪山墓地?同埋玩家集中地係響邊度
re 地獄終界, afk pt換野係咪響更新1.13果時先有

請期待1.13 SERVER更新

Name: MRSUM
THX

消息指地獄不能作於主世界fast travel的途徑後, 地下鐵路或成最大贏家

地下鐵路將成為而加主世界既最大輸家, 因為將會有傳送門1秒就到,
仲有邊個會坐條十幾廿分鐘先到既鐵路呢

咁個主世界有好多唔同地方可以去架嘛 各個村, 要塞果d
唔會個個地方都有傳送門距離又遠咁都要搵方法去

而加主世界主要既地方係更新後都有傳送門可以去到, 係上面張圖都睇到
更新既時候會RESET終界, 同埋AFK PT可以換到翼, 玩家更容易有翼,
傳送門 + 翼 , 大家都有翼既時候, 都已經係天上面飛了,
仲會再接駁鐵路然後再坐車嗎

就係唔知你個主要既地方指既係邊度 如果係近期最多人既地方姐係弱村果邊?
可唔可以而家講會響邊方便而家去起野

主要既地方上面張圖已經講左, 玩家集中地係邊你要問番shing佢地, 佢地會起傳送點既位置

想問下點樣遷移帳號
我以前個email唔記得左...

請教下各位
如果我又無建築天份，唔識整靚屋
又唔識得落地獄打野

咁我係遊戲度可以做D 乜？

有無大型工程，起橋起隧道果D 可以參與下呀............

Minecraft生存本身就係好自由同享受生活既玩法,
建唔建築天份係完全無關係, 鐘意可以玩下建築, 唔鐘意咪正常咁玩生存,
鐘意係一班人入面自己一個玩又得, 又可以搵埋其他玩家一齊合作玩都得,
係遊戲度可以做D乜, 建議你上網睇下影片同教學, 嘗試自己尋找MINECRAFT生存既樂趣

有冇group入?

有玩家群組, 入SER既時候就會見到

加我入whitelist Thanks
ID:TTMa

Name: rainy314

Name: sunny314

兩個人一齊玩
唔該你

改左名
ID:l0kB
唔該

玩家近況

癡撚線 而家真係好多人
之前真係得小貓兩三隻咁玩
我仲要係邊緣型玩家
不過呢排好忙 少玩左

thanks

黎緊暑假應該仲多

小學雞全面進場

其實用乜整？

所以而家個地獄會消失？

而加地獄係更新後將會連接新生存世界, 而終界將會RESET

我都冇再玩
之前住開舊村 懶得搬嘢去新世界
不過舊村近spawn真係有缺點 屋企我都俾人參觀唔鎖 係鎖啲箱
但有次死咗話張床轉咗位 明明我自己冇郁過 懷疑係有新入嚟嘅人整爛咗
另外屋企有附魔台 我都開放俾人用 有啲青金石同書我都冇鎖 諗住大家都自律就算 拎咗附魔書唔講我都算 有啲人成set成set青金石咁拎 唔知咩心態

副本

邊道嚟 cls

你應該係ToxicJ
次次附魔都去你屋企因為近我又廢事整
利伸冇拎你野

spawn 佢係一秒由冇到有spawn十幾隻野追住我
有d仲要有加速我心諗係咪admin又搵我試野

係呀 我覺得拎咁多都應該講低聲呀

其實SERVER係有裝木牌鎖箱

我知呀 我嘅意思係我唔介意share 但share俾你附吓魔你都唔係成set咁拎呀

如果你係想SHARE比每次只拎幾粒既人, 可能你要係個箱隔黎放個牌寫住,
不過你都已經無再玩, 其實都謝謝你的參與, 我們會繼續努力

建議admin喺第一次入ser嗰訊息說明下啲指令/規則
包括/co i

新spawn都可以加下告示牌/寫本說明書放入玩家背包
始終就暑假

開始忙 冇得玩

coi係比較近期先新增玩家可以用到既功能, 今次依個POST開得比較急所以漏左講,
謝謝你既提醒, 我會係黎緊更新同埋新1.13POST會加番係SERVER SETTING個到既

一入ser 俾十幾隻喪屍輪大米

ID : VERGIL_56K

好耐之前有留過名,.不過admin好似無濕我

等朝早先入 / 打字搵幫手啦
spawn果度應該有bug會一次過spawn好多怪

好明顯係你比錯名, 而ADD左一個錯既名, 所以你入唔到, 大細階你確定一個字都無比錯嗎

應該無俾錯,.全大階

真係無比錯名嗎

我睇登入器個名全大階

登入器係唔係都全大階的, 要上番官網睇先係真

官網個人檔個User name?
EMAIL黎個喎
買左咁耐無入過server真係唔識

搵到了
Profile Name : Vergil_56K

幫你ADD左多次正確既名了, 可以入得

唔該晒,.睇睇點玩先

Name: Steve

加多一個
Name: erokami822

lm先
都好耐冇玩過MC

樓主我係正版windows10
版本不同 有無 辦法?

1. 買多個唔係win10既minecraft正版
2. 用開心版

EWaltz_

Thank you

新手報到~今晚入ser玩下

我想問有冇打工一族一齊玩?

放心個ser大把社畜
利伸社畜

社畜

唔好咁話

Cornerk_real

唔該曬!

求 ADD

thank you very much!

開心版喺邊度搵到

LHF一kenny

個名既 "一" 係咩玩法

年少無知

Id: GreenTea

server down?

無法連接伺服器
Unknown host
請教下係咩玩法

其他玩家話一直都玩緊, 無斷過,
應該係你問題了

PeterLYH Kwomt FBIISWATCHINGU CHINGHOBALL

4個名

ADDED, 其他大細階無比錯就入得

最尾嗰兩個入唔到

見唔到最尾兩個有入黎既痕跡

打錯IP? 有無打多左空白鍵

如果係SERVER問題, 就唔會有2個入到, 另外2個入唔到, 加白名就全部加哂既

肯定打啱

大階i嚟

無ADD錯呀, 我係SERVER端都見唔到你最尾兩個人有試過連接黎SERVER既痕跡

我試下重開機試過

總之你入SERVER, 如果見到彈句 You are not whitelisted on this server! 既時候再搵我吧, 其他既情況就唔係我可以幫到手既

喂叫你個fd CHINGHOBALL守下規矩啦
係度周圍爆屋, 有間屋就儲左好多兔仔而家比佢爆到d兔仔走哂成村都係

佢特登入黎搞破壞
放黑耀石塞住個地獄門出入口如果d人冇鑽石鋤頭就咁卡死係度

BANNED*4

屌你老母垃圾小學雞，完全封鎖條垃圾先

話連登多小學雞你咪其中一個

id:ChicKWu

Thanks

睇怕係我間兔仔屋

game名：darkparco 求大大加小弟，同埋想問下個名大細階有冇影響

大細階比錯既話, 就算加左你, 都會入唔到黎玩

id:STARSTARDOG

THX

SORRY.
ID:WcKenny

呢個先啱

錦應該係DarkParco或者Darkparco，thx

你試下撞一撞入黎, 我就會見到邊個名先係真

師兄要等等，大概十分鐘後入到泥

Minecraft話我you are not whitelisted on this server

見到了, 係DarkParco
ADDED

入到去要我打register之後唔知乜

打字打太慢係咁畀server踢出去

試下打字快少少

玩手機版咋

Sakuraish

桃花園乜都set晒保護，屋又起唔到，到底去做乜

參觀

真係好失望 連開放釣魚機都會仆街

地鐵站要荒廢了

唔明你UP乜, 其他人都用到釣魚機

spawn對出果個熔岩傳送點去桃花園，都唔係去新世界，係咪有另一個傳新點

我喺舊村地鐵站有個位整咗部釣魚機 開放俾人用 但俾人整到爛溶溶

你就係上次話已經唔再玩了果個?

無聊入一入

謝謝你的參與, 我們會繼續努力

去新世界一係去地鐵站搭車去
一係就用地獄門fast travel衝過去
之後1.13update就有傳送門直接去

我叫 EXMAXIMAL 想入白名單

好鐘意玩MINECRAFT , 不過無朋友肯同我玩

ADDED 大細階無比錯既話可以入得

個id係咪睇依到架 ？
我入唔到，可能錯大細階

應該咁樣先岩

真係好懷念
以前個大航海時代SER真係好懷念
ID : Conner_ckw

搭單問一下
如果無得用 /set home
咁我係郊外死左咁點返屋企?

加埋
Bosco0611
唔該

你訓左覺就等於set左home一死就去番張床度了

唔該哂巴打

ID:Aqours_demon
之前好似reset前玩過陣 同埋改咗名

ID:anson1228999

地圖mod
先裝
再裝
記住對岩version

有興趣
Kayntou

除左唔好搞人啲野之外仲有無rules架？

基於上一年admin對"唔好搞到人"既定義:

唔影響到其他人 - 偷野,破壞 其他玩家既物品 係會影響到人,
即使路邊有個無鎖既箱, 都唔應該去老笠入面既野,
因為每個玩家都可以打指令/co i 黎查到被偷/被破壞既記錄, 走唔甩, 實會比人知道

起屋方面, 如果你想起野係其他玩家附近, 應該問左附近既人先 ,
起野會唔會阻到佢, 之後先好起野,
如果乜都唔問, 直接起野係人地屋企隔黎, 就即係影響到人

如果你覺得以上既野好麻煩, 打機都要咁多野管住,
咁你應該去揀一個附近乜人都無既地方黎發展, 自由自在,
就唔好同其他人群體生活

自律 - 如果你入到黎玩, 周圍搞破壞, 搞事, 打機打到成日比人投訴,
自己控制唔到自己既話, 就即係唔自律

以上既規則, 比人投訴而CHECK左記錄真係有件咁既事既時候,
玩家名隔黎就會有個 守行為 既字樣,
守行為 期間再搞事, 就直接放逐去創造世界
情況嚴重既話會直接BAN
-------------------------------------------------------------------------------------------------
即時處決情況

被發現使用外掛 / 輔助程式
其實我一直都有睇住玩家做緊乜野 , 亦都知道有邊D玩家用緊X-RAY , FLY MOD, 加速 , 自動挖掘 , 等等既輔助 / 外掛程式, 我只會講 你唔比人投訴煩到我既話, 我都唔會捉得咁緊, 用依D輔助程式, 用到比其他玩家發現, 投訴, 就會即時BAN

以任何形式使SERVER LAG機 (例如 紅石機關 , 動物 , 玩BUG 等等)
其實SERVER唔係勁PLAN, 諗住細有細玩, 亦都無意願想發展成大SERVER,
所以先會有唔比搞LAG機野既規則, 希望玩家都了解,
整LAG機野既玩家其實都知係會LAG, 假唔知真唔知都好, 唔好亂黎
-------------------------------------------------------------------------------------------------
如果有咩意見, 投訴 , 可以直接去RC / DISCORD 搵kinglam

原來minecraft有開post 今日加入個ser先

其實上年之後都好少提起依方面既野
主要係想入黎既玩家輕鬆玩, 唔好太大壓力同太多既自我審查,
所以上年之後既POST都只係講"唔好搞到人 同 唔好玩LAG機野", 簡單咁概括左

不過有D人總係想搞屎棍令到其他人感到困擾同難受既時候, 我就會好積極咁處理

例如有條友未問過附近其他人既意見就亂咁接駁鐵路去其他地方, 以起公家野為名黎令到附近玩家感到困擾既, 我就會BAN果個搞鐵路既人
(SERVER一直以來除左SPAWN重生點之外, 並無所謂公家野既存在, 所以唔好以整公家野去搞其他玩家, 做依D野只會令其他人討厭你)

今日由spawn點跑去果條weak村 行地下鐵跑左我半個鐘

下次需要幫手既時候, 可以試下係GAME入面叫救命,
相信有好多熱心既玩家會黎支援

有冇咩基建工程要人幫手起，solo玩到好悶

收到風, 新村個邊既project需要人手去鏟幾座山

鏟山不了，咁辛苦
想起野Only

鏟山我ok喎
我起屋果度本身都係山黎

其實我想問好耐 唔記得密碼係咪rip

可以幫你既, 如果真係唔記得左

真係唔記得咗 玩完第一日 之後去咗日本 返到嚟失憶mode

幫你改左做

唔該曬

原來我無鎖箱 比人偷野 狗屋都搶 有無人性

其中一個偷你野既而加比人捉左去勞改, 另一個反而係開心大發現

已解決, 天網恢恢

比人睇到哂佢偷我啲垃圾嘢

是咁的 除左鏟山都好多野搞 我地係想起個主題樂園既， 咁除左鏟野 當然仲有起野啦 不過冇地點樣起呢？
唔鏟邊度有位起，除左鏟地 可以幫手起野同搵材料既 。 如果有意加入 歡迎搵我 (shing) 通常晚上8點打後到下午1點鐘都會見到我
我幾大工程 剩係入口都整左300-400格

btw admin 有冇得幫我個ac 改名
想買正版

有無巴絲知點先放大到?
用full screen又打唔到字
右上角個制又唔比禁

好在起私鐵前問左

改名係可以,

唔係拉視窗條邊就可以拉大?

呢個先岩

地獄, 終界 為中立無差別地區, 為準備同黎緊既SERVER更新設定接軌
係SETTING上加以補充:

- 地獄, 終界 死亡會掉落身上所有物品 (POST #1已經有講)
- 地獄, 終界 已設定為強制開PvP地區
- 地獄, 終界 建築被破壞, 被其他玩家擊殺至身上物品全部被搶 (ADMIN係不會處理)

因為地獄, 終界 為中立無差別地區, 很危險, 請進入前有必死的覺悟

我覺得會引發世界大戰

留名
Marboccc

我個名叫thunderbear0624!

唔該

麻煩巴打幫手加兩個名
1. omg
2. omgg

巴打可add? ID:Zippow

ID: irenebb
唔該曬

CeLL_AnnO

求入白名 please

佢同我say sorry

White list
想同朋友一齊玩

買咗正版喇 唔該將delight 改做 HKdelight

你ON左舊個隻人先

on 咗

DONE

當熱下手

I am legend?

官方話7月底更新1.13 , 我預大概8月頭左右SERVER更新

加whitelist 名:

Hi 小妹想入ser
Id : Kanan_b

Sor我打錯
KANAN_BB先岩

幫你睇左,
KANAN_BB都係錯,
係Kanan_bb先岩, ADDED

請問ADMIN點解我轉左SKIL,.入server後點解無變到?
單人mode又變到.

等下就變到

巴打麻煩add
id : mikan_anchan

admin 上線既話唔該幫我加番連登村領地同解Lock

K

巴打我入唔到,會唔會係大細楷id問題???
可唔可以試下add MIKAN_ANCHAN

你再試下入

入到啦thx

巴打麻煩add
ID:Hani_b

我挂左機半日都未變SOSAD

ching可唔可以加條友：HarryAmazing

thx

想問下俾唔俾整鐵巨人農場

可以整, 不過黎緊1.13更新用新地圖, 舊FARM會變垃圾

Omfg 好彩你提我

麻煩巴打add一add小弟
id:wuli_mina

Id: flaritza

Id: Singggg
麻煩晒巴打

點解/spawn唔得

POST #1 SERVER SETTING

我放礦車同開門都唔得

ser入面叫過你

你去左有領地保護既地方, 領地只提供參觀, 無其他功能比領地外人士使用

輪到自己比人''爆''屋
如果粒終界水晶就咁放出黎無遮無掩比人唔小心click到爆左我都可以當你唔小心姐
但我粒野係四周密封上面放左層冰但條友特登爆入去個終界水晶度咁係咪特登呢
btw admin可唔可以幫手復原下

BAN左還原左,
放心, 依D事好快唔會再有機會發生

想玩

果個人係我啊 唔好意思
我唔知會搞成咁 Sorry

Name:TiN

點解你地起個座四方型生怪塔會有溶岩塊半磚既？

活塞撞落礦車

Thx

Id: Thief_bb

id: Olivvvv

唔該晒巴打

Id:Borisjoh

請問新update 話有海洋, 點可以潛水落去玩？？

我入錯post問？？？

minecraft有無update都有海洋架喎, 潛水應該就禁制跳落水

但d氣好快用唒

id: YOSHIKOMYWIFE

唔該巴打

其實有樣野叫做水中呼吸, 已經係以前好舊既版本已經有既野黎,
不如你上網睇下教學, 搵攻略望下先, 咩都唔睇唔搵, 好像有點兒那個

串過碼頭咕哩

答左你又話人串

係我錯, 我好心左解答玩家既疑問, 下次我會無視,
BTW你係我地SERVER既玩家嗎

成日被隱形人打嘅玩家之一

等緊更新

id: goddannn

1.12入

之前巴打好似冇add到

遲d止下先

個波咩事

巴打我都係入唔到

4k

time out就唔關我事了, 如果係not whitelist on server就可以搵我

而家我解決左time out但出左not whitelist on server
巴打可唔可以幫我check多次?

見到你名係Yoshikomywife而唔係YOSHIKOMYWIFE,
已經幫你ADD左多次了

thank you

最後一次 SERVER近況:
- 由即日起, 永久停止招收玩家
- 活躍玩家可繼續遊玩
- 清除幽靈會員 (WHITELIST AND DISCORD)
- SERVER往後狀況將發佈在玩家群組
- SERVER會持續更新, 會管理SERVER事務, 不包含管理玩家
- 我不再回POST了, 活躍玩家有疑問可以直接搵我

咁不如搵人做admin 啦

ON99 上左1.13 入唔返添

自膠 ,無事了

我諗住等更新唔算幽靈玩家掛

呢排冇玩發生咩事

開始遊戲之前有得揀版本

見到自己間屋既感覺幾爽
上電視

Up 1.13

到底係咪發生內亂令到樓豬心灰意冷

Up 1.13 正常上到

我係jerry
想問下可唔可以再俾多次條舊creative mega link俾我
條link死咗
我之前洗咗機
冇咗張圖
我要留黎同我d fd記念
可以pm落我tg嗎？

係
不過心灰嘅係舊玩家

點解

係咪有人係到搗亂？

name: jeff2233
自己無聊想入ser玩 感謝

公道啲講
Ser主係有心搞好個ser嘅
同玩家都算係有溝通
但係心灰嘅係
同佢想法唔一致嘅人會比佢排擠 邊緣化
因為發生咗啲事 一眾舊玩家提出一啲想法想改善問題
但係ser主好有自己一套 企得好硬 最後鬧翻咗
自從果日開始 好多舊人都少咗入ser玩
無幾耐呢班舊人一個個比ser主踢埋DC 同刪白名

幾時既事

係時候換新血

舊人係指桃園果班定新村果班

桃花園
本身桃花園個用意就係想保護舊玩家建築
同埋加啲有質素有認證嘅人入去起野
但係因為鬧翻
令到桃花園名存實亡 入面一個人都無

想知咩事
利申 好耐冇入

有幾個舊玩家去咗地獄起野
都幾大型下嘅建築
本來係離Spawn好遠好遠
但係之後嘅桃花園計劃關係
誤打誤撞咁將個spawn搬到離個建築好近
本來都好地地無事
有一日 有幾個新玩家入咗去破壞建築
咁果幾個舊玩家就同ser主講
希望可以幫忙懲處一下破壞者 同埋公告一下唔應該破壞其他玩家建築
但ser主以 地獄係中立地區 為由拒絕懲處
舊玩家就覺得有需要令破壞者知道事件嘅嚴重性
亦都怕咁樣會導致縱容
Ser主之後就話一眾舊玩家 明知地獄係中立區就咪起野
其實一直以來都無明文規定地獄建築如果被破壞唔會受理
同埋新spawn嘅位置無咨詢過玩家
呢件事就算係舊玩家唔岩規矩 都應該要破壞者知道佢地嘅行為唔岩
但係ser主依然企硬 所責任推晒落舊玩家到 破壞者無所到懲罰
所以引起舊玩家嘅大反彈

後來ser主都有跪低
開咗個新地獄
舊地獄就只限桃花園玩家用
不過其實舊玩家並唔係想要咁樣嘅結果
舊玩家都同ser主講過呢件事唔再追究 但係希望可以清楚咁加返條明文規矩講 地獄建築被破壞唔受理
經過幾次討論 ser主都係我行我素 最後舊玩家大失所望 一個個咁走

搞破壞個啲人仲有無玩？

同埋消除幽靈玩家都係有問題
好多舊玩家都講明暑假要返part time/intern
咁少d online都係正常不過
而且都冇乜可能成年都淨係玩minecraft啦
玩其他game黎做緩衝都好正常
以我為例
我朝早要返part time，而我又host緊連登Don’t Starve together 群
咁冇on minecraft都好正常
咁我就唔係第一批被清除ge”幽靈會員”黎
但上個禮拜收到第二個lihk ser邀請入咗discord
(我基本上冇on過個ser)
前日我同另外兩個舊玩家就被unwhitelist同踢discord群
其實呢d事都唔係第一日發生
唔出聲都係為咗保護ser主聲譽
大大話話都叫玩咗年半,但咁ge處理方式真係好鳩肉酸
好彩呢度係連登，冇得俾你del留言加踢我，del fd
我知你有睇留言，但預左你唔會覆扮睇唔到
但講真一句，以後做野咪撚搞埋d小圈子分化果d女人八婆野，好小家架
當然功不可沒，多謝你開咗咁耐ser俾玩家玩啦

一個server又要俾玩家自由，又要玩家自動自覺守規則係有難道，體諒ser主嘅難處

當玩家自覺守規時但被搞時
但換黎一句 女人著得少布就遇咗俾人強姦
你會有咩感覺
當然ser主係有難處
但處理手法係一定有問題

google下都唔係好難姐
呢個ser主打休閒，不過都冇機會入架啦

不如玩第2個SER啦...(非連登的)

早前係依個POST既#438我可能講得唔夠清楚, 令到某些玩家造成困擾困擾, 不好意思, 而加我加以補充

利申: 首先我係依個SERVER既全權負責人 KingLam_ ,
SERVER一直以來既所有既開支都係由我一人獨力承擔,
由上年開服至今, 未曾接收過任何捐款及資助,
平常SERVER既一切事務都係由我構思同實行

有關早前SERVER實行既永久停止招收玩家及清除幽靈會員,
原因係本人現實工作繁忙, 未能兼顧管理SERVER及玩家等事務,
故此有#438既措施實行

至於近日有前玩家既意見同評論, 我嘗試作簡短既回應和加以補充:

#453
你想要既BACKUP, 我早前已經分別兩次傳送過給你, 上年一次今年一次, 現在又怎樣了

#458
你地嫌我早前比你地舊玩家既特權唔夠, 想要更加多既特權同保護,
但我無答應, 先會引起你地所謂既鬧翻

#462
領地用意除了保護舊玩家既建築, 仲會保護玩滿一個月既新玩家都可以加入領地
只係單一保護舊玩家建築, 是你單方面的幻想

#464
1. 【地獄建築被破壞】既果個建築係大型紅石農場, SERVER一早講左唔比玩大型紅石相關建築,
但你地堅持霸王硬上弓將大型紅石建造左出黎, 你地都係要嘈.
本身已經違規, 被破壞已是後話了

2. 【地獄終界中立地區】, 依個的確係後來先講, 當你地後來知道左之後, 就可以了

3. 【幫忙懲處一下破壞者】, 已經由上年幫到今年, 已經幫到累了, 係時候要你地識自己照顧自己

4. 【新spawn嘅位置無咨詢過玩家】, 的確係唔需要咨詢, 點解要咨詢?
SER主所有做既事情係依個SERVER構思同實行, 要事先詢問你嗎? 你是否想太多

5. 【引起舊玩家嘅大反彈】, 一直你地舊玩家既要求同想要既特權, 我都比左好多你地,
但你地依然係唔滿意, 嫌唔足夠, 我無奈

#465
上面解釋左

#466
一部分已經BAN左, 另一部分無玩

#467
1.【消除幽靈玩家都係有問題】,上面已經解釋左
2.【唔出聲都係為咗保護ser主聲譽】,聲譽? 無比人背刺我已經感動了
3.【大大話話都叫玩咗年半,但咁ge處理方式真係好鳩肉酸】年半入面真實有玩既時間只有1-2個月左右, 處理方式上面已經解釋左

#468
【體諒ser主嘅難處】, 講得出依句說話既人可能只有你一個, 感謝

#469
【當玩家自覺守規時但被搞時】.我始終唔能夠日日24小時保護你地, 有時候你地要學識照顧自己, 自救先係最有效既解決辦法

#472
【不如玩第2個SER啦】請支持LIHKG MINECRAFT SERVER

總結:
其實我由#438講左停收人同踢長期唔玩既幽靈個時,
無諗過會有人回應, 因為都好幾個月未見過個幾位前玩家了

至於舊玩家, SERVER以往的確有做得未夠好既地方, 我既處理亦都未得到你地既滿意,
每做一樣野, 有人鐘意有人唔鐘意, 我無辦法滿足哂所有人既要求, 請見諒

再講多次, SERVER已經停收人, 唔洗再留名, 唔會再ADD人,
玩緊既玩家可以繼續留意玩家群組既消息

最後
請支持LIHKG MINECRAFT SERVER

回返上面先
#453
的確係我過失洗完機冇拎返張地圖
不過條link係真係死咗

#458
假設真係冇想俾特權俾舊玩家
點解要set保安群，又有online map用？
呢度又可以講埋一直都保護你聲譽唔講俾其他玩家聽你搞小圈子
呢度冇得再扮野，認咗佢啦

#462
都係喺保安群許下ge承諾，而家del咗群就扮冇事發生
屈係我地單方面幻想

#464
如果係你咁講到係違規建築，點解起咗成一兩個月都唔處理？

3.你冇回應/承認係你處理不當

5.初頭大家為ser好，去照顧下d新手
結果就係收到句，唉唔撚理lu咁

#467
仲未肯承認因為我入咗對面ser discord而unwhite我
29gor俾我仲早消失
但未俾清洗
sandy就同我一齊on一齊off ge
咁點解我係會唯獨是俾人踢呢？

2.你清理舊村，我冇出聲
為咗del留言記錄，開新discord
我冇出聲
話要分隔新舊玩家，我又冇出聲
喺保安群你被圍攻，我都幫你勸雙方退一步
就算係上面個留言
我都冇講過你講果d丫理出黎
何況係插你一刀？

3.呢年半裏面我on幾多我好清楚
我至少上年3月到9月都係長期online
而新圖係少d on
但唔代表得一兩個月
起碼我夜晚on果陣你都訓咗啦

咁不如唔好講我講jjdiujj?
佢就一直有on
玩得仲長過我
點解一入完polar discord就俾人踢？

本身個ser都以休閒為主，但ser主ge處理方式的確唔成熟
有時有難處唔係免死金牌黎
最後搞到大家都唔開心
最後分手收場

早前因為你地話比特權同優待你地就會可以解決好多麻煩,
但事實係比左特權優待你地係會製造更加多既麻煩,
所以我只能夠判斷你地既存在本身就係一個麻煩,
早前就將你地踢左出白名單,
到左而加, 事實證明, 麻煩消失了問題解決了

排除異己同一言堂能夠加速經濟發展
中共萬歲

咁係咪認埋上面有講大話呢

#458
無假設, 事實有比到特權你地, 你都有得用特權同WORLDEDIT, 然後而加又嘈了
小圈子? 個SER個時得番你地同2-3個新人, 算小圈子嗎

#462
你唔明白我再講清楚, 領地用意除了保護舊玩家既建築, 仲會保護玩滿一個月既新玩家都可以加入領地, 並非只係單一保護舊玩家建築, 是你單方面的幻想

#464
因為我係一兩個月之後先知有舊咁既野

3. 你地身為玩家諸多要求, 製造麻煩, 然後我處理不當 ??

5. 你地當時已經有特權同優待, 為SER好? 定係為左有更多特權同優待

#467
SER主所做既決定, 唔需要經你同意

2. 出聲又如何? 無人迫你繼續玩, 唔鐘意可以唔玩, 留係度叫, 有意思嗎

3. 你可以再吹大D

JJ一直ON, 幾時? 上年?

處理唔成熟就係錯在比左特權同優待比舊玩家, 信錯人
你唔係開SER管理左年半既ADMIN, 你明白嗎

你地無玩幾個月係幽靈玩家, 係被踢既原因之一,
二就係不斷製造麻煩, 到而加仲上黎嘈已經知道係有幾咁麻煩
講大話?

龍門仼你搬
至少而家仲喺ser ge玩家睇到你d惡行先

#438已經講唔再收人唔再搞, 我收皮, 你都要跳出黎拎尾彩
#473 亦都講左有做得未夠好既地方, 處理亦都未得到你地既滿意

每個人都有難處, 你唔識體諒人只係顯示你係咩質素,
我忍左你地咁耐先郁你地都算係咁啦,
真係等足一段長時間見你地無上線先踢

一直以來你完全無幫過任何手去解決任何問題,
淨係識叫, 拎特權用, 同製造麻煩, 這就是你的成熟嗎?
由上年開始依段時間我幫過你地幾多次手, 你數唔數到?

成個舊玩家群組玩得最少既係你, 跳出黎叫得最多又係你,
可唔可以做番些少實事, 淨係識跳出黎叫係無用架,
事實又一次證明踢走你係正確既做法

反而真正搞事ge panama就放入去
想唔做出聲咪得囉
搞咁多野做乜

又講功勞論
“村長我成日幫你你咁講我”

你地比左麻煩我咁耐, 我已經一直無出聲,
但得寸進尺, 連我既私人時間都要比更多去管理你地玩家,
會唔會太過份? 淨係識指責人, 有無檢討過自己無理既要求

諗起樓主個小氣性格谷住谷住冇得del留言洗我留言個樣好好笑

咪叫咗你執柒咗佢咪好頭好尾囉

開始無內容, 無貨賣了?

唔會執柒, 淨係踢走你班搞事, 玩緊既仲可以繼續

你自己咁做覺得冇問題咪ok囉

我都只係想俾喺ser ge人知
玩幾耐都冇撚用
唔on一兩個月都係俾人kick
冇一個玩家例外

其實停左收人之後, 已經同轉做私人SERVER無分別了

由於SER主本人現實工作繁忙, 未能兼顧管理SERVER及玩家等事務

- 永久停止招收玩家
- 活躍玩家可繼續遊玩
- 清除幽靈會員 (WHITELIST AND DISCORD)
- SERVER往後狀況將發佈在玩家群組
- SERVER會持續更新, 得閒會管理SERVER事務, 不包含管理玩家
- 活躍玩家有疑問可以直接搵我

再講多次, SERVER已經停收人, 唔洗再留名, 唔會再ADD人,
玩緊既玩家可以繼續留意玩家群組既消息

另外請支持 LIHKG MINECRAFT SERVER

大家口同鼻拗又真係無意思
無需要爭論嘅
既然十個人嘅說話都無辦法講服一個人
可能真係我地十個人出問題呢
大家完全封鎖大家啦
我諗大家都唔想再喺呢個問題入面打轉

SORRY, 最後都係比唔到開心既ENDING比你地,
其實我真係唔識做管理, 一直都只係頂硬上,
今次依D決定, 我係比較自私, 到最後都係為左自己著想,
想留番個安靜既地方比自己

睇隔離post見到

咁就最好
起碼冇人再製造麻煩俾你
你又玩得開心就得

遲D我整理好檔案之後, 會再SEND哂之前你地有份整既地圖BACKUP比陳生,
到時你地得閒再問佢拎吧, 我DC好友只係刪剩佢一個

佢之前衰咩

我前日都仲見到 panama係到玩緊

#41